/*
 Localizable.strings
 gTarPlay
 
 Created by Idan Beck on 4/1/14.
 
 */

// Title Screen
"SIGN IN" = "로그인";
"SIGN UP" = "가입";
"VIDEO" = "비디오";
"INCIDENTGTAR.COM" = "INCIDENTGTAR.COM";
"PLAY" = "연주하기";
"FREE PLAY" = "자유연주하기";
"STORE" = "스토어";
"Sign In with Facebook" = "Sign In with Facebook";
"Username" = "로그인 이름";
"Password" = "암호";
"Email" = "이메일 주소";
"Please Connect Your gTar" = "gTar를 연결하세요";
"Profile" = "프로필";
"Please connect your gTar to sign up for an account." = "gTar를 연결하세요";
"Username must begin with a letter" = "자명은 문자로 시작해야";
"Password must be at least 8 letters" = "암호는 8 글자이어야합니다";
"Invalid Email" = "잘못된 이메일";
"Invalid Username" = "잘못된 사용자 이름";
"Invalid Password" = "유효하지 않은 암호";
"Invalid login credentials" = "잘못된 로그인";
"Facebook failed to login" = "페이스 북 로그인 실패";

// ActivityFeedCell
"Someone" = "누군가";
"Jamed out" = "연주했다";
"Played %@" = "연주했다 %@";

// Song Selection Controller
"Easy" = "쉬움";
"Medium" = "중간";
"Hard" = "어려움";
"PRESS TO PLAY" = "연주하기";
"PRACTICE" = "연습";
"SKILL" = "기술";
"SCORE" = "점수";
"ARTIST" = "아티스트";
"TITLE" = "제목";
"Back" = "뒤로";
"BACK" = "뒤로";
"Song List" = "노래";

// Play View
"SAVE & FINISH" = "완성하다";
"SCORE" = "점수";
"OUTPUT" = "출력";
"AUX" = "보조";
"SPEAKER" = "스피커";
"POST TO FEED" = "포스팅하기";
"OFF" = "끄기";
"ON" = "켜기";
"Quit" = "그만두기";
"Restart" = "재시작";
"RESTART" = "재시작";
"SCORE" = "점수";
"BEST SESSION" = "최고의 세션";
"TOTAL" = "합계";
"NOTES HIT" = "연주된음";
"IN A ROW" = "연속적인";
"ACCURACY" = "정확성";
"REPEAT" = "다시 나타나다";
"TEMPO" = "속도";
"METRONOME" = "메트로놈";
"Metronome" = "메트로놈";
"NONE" = "무";

// Social View
"Logout" = "로그아웃";
"FOLLOW" = "구독하다";
"FOLLOWING" = "기부의 신청";
"SESSIONS" = "세션";
"FOLLOWERS" = "기명자";
"Follow" = "구독하다";
"Following" = "기부의 신청";

// Freeplay
"ALL" = "모든";
"COLOR" = "색상";
"SHAPE" = "모양";
"LOOP" = "고리";
"CLEAR" = "삭제";
"TONE" = "톤";
"SLIDING" = "슬라이딩";
"Chorus" = "합창";
"Echo" = "에코";
"Reverb" = "반향";
"Distortion" = "왜곡";
"Single" = "하나의";
"2 X 2" = "2 X 2";
"Continuous" = "끊임없는";

// Instruments
"Electric Guitar" = "일렉트릭 기타";
"Acoustic Guitar" = "어쿠스틱 기타";
"Rock Guitar" = "록 기타";
"Upright Bass" = "베이스";
"Piano" = "피아노";
"Rhodes" = "전자 피아노";
"Muted Clav" = "클라비";
"Bowed Strings" = "문질러 문자열";
"Marimba" = "마림바";
"Carl's Synth" = "칼의 신디사이저";
"Droplet" = "작은 물방울";
"Square" = "스퀘어 피아노";
"Warm Analogue" = "따뜻한 아날로그";

// Time formatter
"The Future" = "미래";
"%u second ago" = "%u초 전";
"%u seconds ago" = "%u초 전";
"%u minute ago" = "%u분 전";
"%u minutes ago" = "%u분 전";
"%u hour ago" = "%u시간 전";
"%u hours ago" = "%u시간 전";
"%u day ago" = "%u일 전";
"%u days ago" = "%u일 전";
"%u week ago" = "%u주 전";
"%u weeks ago" = "%u주 전";
"%u month ago" = "%u개월 전";
"%u months ago" = "%u개월 전";

// Store
"TITLE & ARTIST" = "제목과아티스트";
"99¢" = "₩1000";
"FREE" = "무료";
"BUY" = "사다";
"Shop" = "스토어";
"OK" = "OK";
"Song Purchase Failed" = "구입 실패";
"No products available, no payments have been processed" = "제품에 사용할 수없는, 처리 더 지불하지.";
"Song Purchase Failed, your account has been credited and the song purchase will be attempted until success" = "구입 실패. 처리 지불, 다운로드하기.";
"Song Purchase Succeeded" = "구입 성공";
"Song Purchase Succeeded!" = "구입 성공!";

// Pull to update
"Updating..." = "업데이트...";
"Last update: Never" = "마지막 업데이트: 어머 놀랐다";
"Pull to update" = "업데이트 당겨";
"Last update: %@" = "마지막 업데이트: %@";
"Release to update" = "업데이트에 해제";

// Selector
/*#*/ "FRIENDS" = "친구";
/*#*/ "GLOBAL" = "모두";

// ETC
"Error" = "에러";
"Search..." = "검색...";

// Settings
"Settings" = "설정";
"GTAR" = "GTAR";
"CALIBRATE" = "교정";
"CONTROLS" = "컨트롤";
"gTar Serial" = "일련 번호";
"Firmware" = "펌웨어";
"CHECK FOR UPDATES" = "업데이트를 확인";
"UP TO DATE" = "버전은 현재입니다";
"Unavailable" = "없는";
"version" = "버전";
"LOAD" = "하중";
"RESET" = "재설정";
"COMMIT" = "커밋";
"String %d Sensitivity" = "문자열 %d 감도";

// Prompt Registration
"Register your gTar." = "당신의 gTar 등록";
"Get %u free songs." = "%u 무료 노래";
"LATER" = "후";
"REGISTER" = "기록하다";
"REGISTERED" = "이미기록하다";

// Firmware
"Firmware Update" = "펌웨어 업데이트";
"Current Version" = "현재 버전";
"Available Version" = "사용 가능한 버전";
"Progress" = "진행";
"UPDATE" = "새롭게 하다";
